熊市over了,牛市回來了.大家可以安心買股

RIP 熊市 3月2020-3月2020

a巴唔好嚇我啊

A巴
走晒d put?

一個星期都無就轉勢, 邊有咁快啊

d put仲坐住

上呀！gogo power ranger

睇你頭架A巴

看來要4月中先drop

定軍心
a巴點睇無限QE 好似國國都跟緊呢招 會唔會強行扭成人造牛

All in 買牛

A巴

張2020,1929比較圖開始跟住trend

我覺得 1929 年太遠了

Recession is canceled,股票只會升,買牛等買樓

唔提都唔記得 愈來愈似
睇黎2020係加速版
不過如果似1929 咁其實都幾慘 有排復甦

都有呢個講法 科技 資本分布 行業構造都差好遠了
不過咁相似既開頭一定有佢原因 事物變人性不變
等我亦返去重溫1929年發生既事先

可能去到人類滅亡，外星人落到地球驚覺美國股市仍然仲升緊

好野, 買左牛記得講, 我買熊

有人話似1987
有人話似1929

咁耐無見做左好友?

A巴在哪兒

Achose巴打